★點解好凍地方，千祈唔好瞓著？

d戲成日咁講，但冇講原因/原理

why一sleep就die?

唔sleep唔die?

算唔算 安樂死？

Hong Kong it no sleep still no die

sleep is for the weak

每日喺牙中post夠鐘見唔到U上水，就以為U凍瓜咗

老貓幾時先仆街

因為代表凍死，失死意識

訓著係人類意識最低最薄弱既時侯,呢個時侯D邪魔外道最易入侵入體,而凍係代表陰寒,更加有利呢D妖魔作祟,當兩樣因素二合為一既時侯,人體就難以抵禦

因為起身會傷風感冒

因為好易起唔到身番工 比老細吊

似

一訓就遲起身，遲起身就遲到畀老細屌
老細一嬲就炒你，冇工返人就會死